覺唔覺連登仔笑點越黎越低?

一啲明明唔好笑既post都推到十幾廿版
不得不承認舊登呢方面係高質好多，至少啲人笑點比宜家高好多

先

小朋友係笑點低少少